我終於明喇

就算你肯AA制，唔貪錢，肯捱，對對方好，做返女朋友嘅本份。但你又矮又肥，已經玩撚猿

終於明點解貪錢港女都咁多人爭住堆單

你同返個又肥又矮嘅拍拖咪得囉
冇咁大個頭學人戴咁大頂帽

肥毒矮都會揀死港女